西甲簡直垃圾聯賽，毫無競爭力

睇吓英國差幾遠，連英冠球隊都贏到英超第二

排名高過你

無資格笑

西甲冠軍吊打英超第六wor ching